有無係 康齒堂 做 隱適美箍牙 cool牙 既受害者

呢間集團式牙科診所，醫德同行銷手法都好有問題，有無人同我一樣中大伏，可以留個TG 詳傾
@m97hk

有無係 康齒堂 / 游X華 度做 隱適美箍牙 cool牙 既受害者